有冇做緊測量(LS)既巴打?

今日又要曬太陽
btw,而家出面好靜,想轉工都難

Land survey

咩位 咩盤呀清

有呀，不過我做marine

蛇仔,搵緊路走
咩盤就唔講喇,費時自爆

做聲納

我等緊轉QS 長路漫漫

我都係19小蛇仔 乜9都要做，上至做司機車老總出入…送文件…下至聲納試水，rtk…走level,大鏡收野……全部都做…仲要出埋圖…mic仔…

人工得唔得先

想搵野讀下，清讀I've?3年兼讀？

其實我都諗緊轉唔轉做qs,真係唔想成日曬太陽
但係轉既話就要由頭黎過,仲要再進修

就係唔得！上年先12.5k今年加到14.8k都好想走…仲成9日OT…60蚊一個鐘

係 我一入行接住就去左報夜校

你地係main con 定sub

唉,出面都好靜,巴打要慢慢等有好路數就轉啦

main
巴打已經做緊qs?

不如tg吹 驚比同事見到

直頭又想轉行添啦，我求其係樓下搵份工都比得起15k

驚咩 你都諗住轉行啦
不過我都想轉行,真係好慘,日曬雨淋,人工又唔高

未 等讀完就內部轉過去

我諗住讀cic 120日果個入行
不過仲掙扎緊轉唔轉行好

cic都認咩？cic qs好多女讀

cic個啲吾好讀啦

就係想讀完入行試下岩唔岩自己做先
費時係ive讀完幾年出黎先發覺唔岩做

聽講讀完會介紹埋工

Ive係咪好難讀？好多英文條例要背？

即使比你轉到 都係無前途 都不如搵自己公司啲Qs傾下計 了解下先

垃圾黎架！唔保證一定搵到工架！搵到都比市場低。我就係讀左90日cic入行做測量

我都識人做qs既,有問過佢意見
佢話都係120日,就算讀完出黎唔岩做,試下都無壞
佢自己都係讀cic出黎之後做qs

竟然係咁…

CIC出黎只不過係比啲公司食政府比你啲既津貼姐

我講緊120日 qs果個喎巴打
cic工地測量果個我都有讀,我都係讀完cic個工地測量出身

係呀清 所以都想試下,睇下岩唔岩自己

你如果為入行 做住再讀都算可以
但係吾好諗住人工會有好既上調空間

始終要拎住degree 先行得遠啲 如果清仲後生應該放遠小小黎定目標

乜都要做，好灰 覺得自己慘過什工，又成日都要幫人執屎…

我估只係cic出黎就預AQS無得再上

鐘蛇呀？？ 話唔定我地係師兄弟

好正常呀…讀完120日就想升咩…

不過cic qs唔係兩年嘅咩？

讀緊degree,下年yr2

竟然有LS post

呢點就係掙扎既地方

過左廿中

就係見無先開

有120日

葵涌

啲人睇唔起ls
仲諗緊出路點 日曬雨淋真係好辛苦

做緊呢行定讀緊

我都唔想日曬雨淋

蛇仔真係食物鏈最底層
尤其sub con
皇家蛇就唔同講法

讀緊但都有做私人公司做parttime咁

hd定degree

我寧願做main con蛇都唔同皇家蛇

degree

讀完出黎入政府做so啦

係就快啦
政府呢幾年fill左好多位

皇家蛇留名

咩環境

食飯時間推一推

有無人做緊政府 真係好hea

睇部門，大部份一定輕鬆過岀面，某個就比較辛苦。但年年加人工又唔洗怕比人炒，已經完勝

做緊政府蛇

讀緊degree想入政府

same

埋大？

ys

升yr2咁快諗定

讀完個hd 2年 轉科

g仔好多人話好伏

做緊LS

做soe 其他位都係惡做

又曬太陽

蛇仔

邊間蛇仔

中國佬

咩盤

如果係後生嘅真係考慮去試下其他行業先之後先好做land survey

係機場 邊個盤就唔透露喇
你呢

係你附近

你係邊間

費時自爆

做過呢份閪工9個月
把心一橫讀書轉行喇
狗都唔撚屌嘅工種

岩呀清

Land Suevey 垃圾工

我喺度講埋點解咪撚做呢行
1. 日曬雨淋 蟲咬蚊釘 我都唔知你一個月要使幾多錢睇醫生 買防曬 唧蚊怕水

2. 不論職位高低 有開工冇收工係基本

3. 技術含量其實唔算低 要識用下電腦 識對下圖 但人工可以低過樓面

你可以話腦細幾來可以幫你簽簿考牌 但呢啲只係班撚屌搵cheap labour 嘅招數 考到個牌嘅人真係極少 加人工偏偏冇你份

奉勸急唔急住搵錢養家嘅都咪做呢啲 正宗高技術嘅cheap labour 連移民局都睇你唔起嘅工

想問下做緊測量既巴絲們，我係non-related degree grad，想轉行，諗住下年報poly geomatics master, 有冇人知會唔會收…

另外，如果想做蛇仔，白紙請唔請。

咪撚讀 累撚死你

如果係讀gis 會唔會好啲，考唔考到牌 ，想專注畫圖

A Surveyor
呢幾日曬到仆街